入黎打飛機！

好腥

射左

落機喇？

咁快

落咗好耐了

安全就好

我屌！！

✈️

你係咪打完會奶返自己啲精

我鍾意呢個

緊係會啦

出唔到，有無 幫我啜出來